垃圾CCTVB: 由於受<<<暴徒>>>攻擊 黃埔站關閉

“受暴徒攻擊”
都比佢講得出
就算日日屌你都忍唔住再屌多下
真係好撚野
幾時索性加入埋警隊做啲黑狗既狗?

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰